推到記者問

早係6月26日警察係病房以強光係少於5cm距離下強制照射被捕人眼睛

之後雷射筆相類似事件會否係臥底鼓吹？
警方用更高w數電筒以更近距離照射人體眼睛
會否成為一個示範比全香港市民跟從？

最好將所有事件推落警犬引致

林奠/警犬: 請按程序向警監會投訴，謝謝